====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le nord du Grand Paris , nous proposons trois lignes de continuité principales : le long du canal de l ' Ourcq , le long du tramway existant , prolongé et en projet (notamment le T1 et le TZen 3 le long du canal) , et enfin au pied des coteaux et dans une zone plus élargie qui donne l ' accès à la forêt de Montmorency .
Entity Name (Type) :: forêt de Montmorency (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Paris (LOC)
canal de l ' Ourcq (LOC)
T1 (LOC)
TZen 3 (LOC)
forêt de Montmorency (LOC)
Total entitiy counts: 5

